---
title: كيف تُقدَّم هذه النصائح، وما هو ترتيبها، وكيف تعمل سوية؟
chartimage: phase-chart-sample.png
---
تتوزع النصائح على ستة أقسام تمثل مراحل المشروع ودورته. وفي كل مرحلة من هذه المراحل الست، سيجد القارئ أو صاحب المشروع معلومات وجوانب أساسية ينبغي وضعها في الحسبان عند التفكّر في الأسئلة التوجيهية والأسئلة التي يطرحها المرء على نفسه من باب التأمل الذاتي. ويوجد في نهاية كل مرحلة وصلات لمختلف الموارد والأدوات والمبادئ التوجيهية توفر للقارئ المزيد من المعلومات والتفاصيل.